我唔愛自己 好憎自己點解咁垃圾

垃圾到仆街上

但我愛你

仲未訓

din

等埋果果